得罪講句,一包薯片個包裝難開已經可以評為垃圾

用盡奶力都開唔到,再大力D就變左一野整爛個包裝變左唔係一個完整既袋
再唔係就mit到變左形唔知點算 最惡劣既情況係勁大力開一野爆晒D薯片出黎

其實唔單止薯片,仲有好多食品包裝都係設計到勁難開好撚ON9.
例如D公仔麵包味粉 係極易爆到周圍都係.
同埋盒裝牛奶都係,永遠都係一野開爛個口或者開完仲有層紙要督穿佢

不如講下好的例子

Lays 個隻一流 反而B仔耐唔耐就買到好難開

牛奶盒要剪開嫁

薯片只鐘意食筒裝

筒裝果D唔算係薯片

垃圾

對

諗起專家教開牛奶張gif

Agree

LM

依家日本d野好多都用magic cut唔會爆到四圍都係

咪係，出嚟獻醜

你上面講果d
我全部覺得好易開喎
係咪你唔識用陰力咋

唔係樓主

有人覺得難開
已經係設計問題
有更好方式點解唔用？